罷工文宣與策略

啱啱喺隔離post講過：

罷工嘅成功要素唔單止係在於罷工、而更係要結合民間罷買、從需求去消滅生產活動來增加唔罷工嘅成本

簡單啲黎講；比如一間餐廳10個人手只有兩人罷工、發起民間罷買可以令佢地嘅生意額下降到平日嘅一半或以下、但係燈油火蠟都係洗咁多錢。係預計收入劇減同埋不變嘅固定成本下、您係老闆嘅話您會唔會收爐休息一天去減少損失？

結論：無論揀邊一日罷工都好、文宣兄弟一定要呼籲啲人罷工之外仲要呼籲啲人係果日避免消費

（頭盔：以上純屬學術討論、本人言論並不代表本人立場、敬請黑警與狗留意）

自推

推